[賞櫻]奈良吉野山自駕問題

我今個星期尾去奈良
見到吉野山奧千本仲有機會睇到櫻花
想問下吉野山係咪封哂路？
自駕去唔到奧千本？

up